幫過岑子杰簽支持同意書既人注意個人安全

是咁的 有朋友係做議員助理
今日去去沙田民政署做嘢既時候聽到其他候選人話
曾經有一隊popo去過沙田區議會office
咁大家都知岺子杰會參選沙田瀝源
唔排除popo係會攞咗候選人提名名單
所以要留意個人安全
當然唔止提名人 亦包括各位手足
全民運動 強身健體
咪掛住睇 出手救人啊

Push

出街要多留意四周環境, 唔好掛住睇 MON 行路